(有圖) 地鐵！ 我係咪見到唔應該見到嘅野

做乜影我，有d 攰休息下姐

扯到好“衡”

影個呀伯做咩？

邊個人先係第四個

挨住扶手個女仔對腳

紅衫女more

好似之前係柴灣見到嗰個女人